天氣終於開始凍

天氣開始轉涼，終於有秋天冬天嘅感覺，最憎夏天熱辣辣嘅感覺，春天又濕滴滴，相反秋天冬天瞓係張床好舒服，沖涼特別正，出街都特別精神

正評：鍾意秋天冬天
負評：鍾意春天夏天

附上冬天意境圖一張

幾年前iphone7影

好正好想香港都可以咁樣

where

似銀山溫泉？

日本銀山溫泉街（網上搵，我都想去）

皮已正

利申：耐寒唔耐熱、陰火旺體質

好靚

啱呀冬天完全唔覺得凍，相反夏天熱少少流汗搞到已經成身濕晒

香港人鍾意返鄉下（日本）唔係冇原因

呃正皮post
好鐘意秋冬

呢幾年夏天好似越黎越長 又濕又熱，勁難捱

求屌得細力啲
秋冬簡直係每年過得最舒服嘅日子

仲開緊冷氣

相反秋冬天越嚟越短咁樣，上年件羽絨完全冇着過

清呢度如果自駕難唔難去？

答唔到你純粹網上搵，不過樓上有位ching用電話影，你可以問佢

天氣凍
貓主子開始同我一齊訓

濕凍嘅冬天正呀，羽絨、heat tech 可成日着

我屋企隻貓近排成日瞓，乖咗好多

我係book左一晚，有車接送

more